本港晚上再多1宗確診個案至105宗 新增個案患者曾訪印度

衞生防護中心調查新增四宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至今日（三月四日）晚上八時，中心正調查四宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計105宗（包括104宗確診個案和一宗疑似個案）。
...
第四宗為輸入個案，涉及一名有長期病患的69歲女病人（為第105宗個案），居於跑馬地樂陶苑維勝閣。病人於一月三十一日至二月二十四日到訪印度。她於二月二十三日在印度期間出現肚瀉，返港後於二月二十八日出現發燒，她曾兩度向一名中醫求診，三月三日到貝夫人普通科門診診所求醫。其深喉唾液樣本今日證實對2019冠狀病毒病病毒呈陽性反應，她已獲中心安排入住律敦治醫院接受治療，現時情況穩定。病人同住的丈夫及家庭傭工沒有出現病徵，將被安排接受檢疫。

她由印度新德里乘坐國泰航空CX694並於二月二十四日抵港。曾乘坐有關回港航班的人士請致電衞生防護中心熱線。
...
完
2020年3月4日（星期三）
香港時間23時15分

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

其餘三單
今日新增個案中有兩宗與「福慧精舍」佛堂群組個案有關。其中一名病人為43歲男子（為第102宗個案），過往健康良好。病人獨居於「福慧精舍」佛堂，為佛堂負責人。他沒出現病徵，因被列作密切接觸者早前被安排入住檢疫中心。病人的呼吸道樣本今日證實對2019冠狀病毒病病毒呈陽性反應，現時在東區尤德夫人那打素醫院接受治療，情況穩定。病人最近沒有外遊，但曾於一月十七日至二十日到訪四川省峨眉山市。

另一宗個案涉及一名57歲女子（為第103宗個案），為第76宗個案及第91宗個案兩名病人的家傭。該兩宗個案分別於二月二十四及二十六日確診，而第76宗個案曾到訪「福慧精舍」佛堂。病人過往健康良好，居於大潭紅山半島第一期。她沒出現病徵，因被列作密切接觸者早前被安排入住檢疫中心。其呼吸道樣本今日對2019冠狀病毒病病毒呈陽性反應，現時在瑪麗醫院接受治療，情況穩定。病人最近沒有外遊，也沒有到訪「福慧精舍」佛堂。其密切接觸者（除早前確診的兩名病人外）包括僱主及僱主的兒子早前已被安排接受檢疫。

第三宗個案涉及一名62歲女病人（為第104宗個案），是三月二日確診第101宗個案63歲男病人的妻子。病人過往健康良好，居於大坑道8號。她沒出現病徵，早前因被列作第85宗個案的密切接觸者被安排入住檢疫中心。其呼吸道樣本今日對2019冠狀病毒病病毒呈陽性反應，現時在東區尤德夫人那打素醫院接受治療，情況穩定。

69歲女人去印度？係咪印度人嚟？

印度輸入個案

肯定係因為冇飲到恆河水

聖水無用啦

冇講佢係咩人

係咪去之前已經中咗㗎

一般香港長者應該唔會去印度

下晝又無提過
夜晚又多一個

101又上到105

拋離坡狗

坡狗110

病人於一月三十一日至二月二十四日到訪印度

仲要係印度stay 咗廿幾日

會唔會係居港印度人返印度探親？

係咪即係印度已大爆發

返黎睇中醫，乜印度人信中醫架咩

恆河水都保唔到平安

印度邊有錢測試

今日增加左16宗, 同意大利團有關, 總共印度有28宗

港島

69歲一個阿婆去印度 本身係咪諗住自殺

又話能醫百病既

印度28個確診都輸出到，即係報細數

睇下黎緊外國有幾多 「去完印度中招」的確診個案先

話唔定印度而家爆撚度武漢咁，但都唔識封城

聽講外國都有鬼佬信中醫

16名義大利遊客確診！印度感染人數飆升至28例

新冠肺炎（COVID-19）疫情擴散全球，其中印度衛生部4日突然宣布，一團來自義大利的旅行團的21人當中，有16人確診，令印度當地累計確診人數飆升至28例。為了防止疫情蔓延，印度即日起將擴大之前的入境篩查範圍，在所有機場以及海陸口岸對所有入境旅客測量體溫。

綜合外媒報導，印度衛生與福利部部長瓦爾第（Harsh Vardhan）4日指出，一名義大利遊客日前跟團來印度觀光，不料他與妻子紛紛確診，而與他接觸的21名義大利遊客中，也有16人確診感染新冠肺炎。目前，印度確診人數飆升至28例。

冇食咖哩

想比人

1宗2宗就是鳩但啦

跑馬地

呢隻真係廢老病 中親9成都廢老

唔聲唔聲就破百單

全部東區+灣仔

印度分分鐘已經過萬宗

沒錢測試

返左香港幾日，重睇中醫先入院

印度人喝開恒河水 免疫力咁勁

到聽日又會唔計呢單港共式數學

新加坡仲係多過香港

蘋果話香港人

更正 香港居民 ~

但人哋大部分都出到院

因為佢哋冇病徵就放⋯

南亞仔同鄉可能

似，哩個時勢無奶油去咁多日旅行 69歲又似做生意，似回鄉探親

三個都無病徵？

Live
奧委會稱很大機會改期

印度：唔驗未零確診囉

咁樣每日3,4個loop 到幾時先完呢

唔通又係佛教徒？
去印度呢個年紀通常去修練

國泰

睇中醫

過咗12點
跟住今日4點半記者會就話今日冇新增

一日一宗，月尾真係少過140

印度裔香港人

應該唔係
係嘅話代表潛伏咗超過三星期
應該俾印度人或者當地旅客傳染

一定關印度事？唔會係香港中咩

又係跑馬地

日日下午0確診
朝早訓醒又多左

真，識身邊個個都去翻正常生活mode

ez啦夜晚先確診

今年2月21日有濕婆節

吊你老母冠乜撚野狀病毒

武漢肺炎

有見過鬼睇中醫, 通常都係長期病人尋找慰藉

又一單港島

又係CX
Virus Airline

40歲以上有冇佔九成

佢又唔係唔公佈